十個cosplay十一個係雞的進化史！！！

真係唔撚明 眼見好多人玩cosplay頭幾個月都正正常常 之後又慢慢就會進化做雞變做雞！

進化過程大約係咁
1.開始玩cosplay
2.買衫
3.出去影相 post Facebook
4.同人講係為興趣
5.有樣既開始有人氣
6.開專頁
7.改奇怪網名
8.開始自己改裝下道具
9.又要出去影下相 開始識下其他玩cosplay既人
10.比人叫去一齊影相（例如雷拉母雞）
11.開始post果次既私影相（分幾次post)
12.share角色相 問大家想佢cos咩
13.share人地cos得靚影得靚既相話想啪
14.睇下淫賤攝影龍友留言話pm u
15.開始有收入
16.啪啪下又想啪下d少女情懷系列 又咩私之攝影
17.跟手人氣越黎越多 開下台 吹下水
18.開始問 大家想唔想睇cos死水庫既xx角色
19.貼張遮樣相
20.狗公數量瘋狂上升
21.開始瘋狂啪攝私影
22.吹下自己努力搵錢玩cos好辛苦 大家多多支持
23.開始賣2衫褲鞋襪（絲襪）
24.差唔多又絕對領域日 又要貼下腳圖
25.狗公數再上升
26.無聊去做下女僕
27

打到累 唔撚打了

有無毒撚cosplay進化史

好波

27.跟手share呢個post屌柒樓主 以示自己清白

毒撚去到5 就會因為無人氣 因為純為興趣 咁玩
6.出下活動
7.見到有人影合照又狗衝去一齊影
8.番到屋企上fb搵番今日其他cosplay 既相 睇下有冇自己
9.偷圖貼係自己fb話好開心 今日好有氣氛
56789
56789
56789
56789

班雞影相緊係有錢收啦！不過可能唔多 所以要去做下女僕

唔會冇錢都比人係咁影掛

駁唔到

事實邊有得駁

你啱